正式宣布 今期分化目標=fc撚同炒車撚

2014年個陣 黃洋達個類仆街就日日自吹勇武派 屌晒所有人係懦弱 投共
今日2019年 林鄭發覺分割唔到勇武和理非
轉為分割fc撚同埋炒車撚
其實手法都係同一樣 將一樣野推到極端 塑造極端以外所有人=對唔住手足同埋懦弱
道德綁架所有人 逼和理非同埋正常人跳車
你地炒車信左fake news比對家屌 比國際離棄然後失敗就真係對唔住手足阿

721 811 831

其實101 有兩批人，一批話集中港島另一批又話五區開花算唔算？

對抗假新聞假資訊，你我有責，一齊report死佢地啦！
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍